［夏天的尾巴］［多圖］又有船p

點分公乸

Btw

條雪條

D仔咁好身材

gay 到仆街

正皮引gay

幾正
有放大d圖睇

利申 非gay

識貨

好撚基 棍撞棍

但真係好撚大隻

非gay

好想屌

屎忽見血

條banner 寫左乜

點解要特登遮住

菊花船p

有ky唔會流血

好想大大比佢地屌屎眼

啱啱想講
佢碌鳩磨住對方碌鳩

有太陽眼鏡同冇太陽眼鏡

好撚正

主角應該係0

船p格劍

101010101010010101001011001

LUV

一定係gay

已射 謝大大分享

呢d係咪gay圈天菜船p ?
咁咪好淫亂 個個都大隻靚仔

第六張

唔淫亂，個個都帶本書去船交流

三角褲係0
孖煙通係1

人型蜈蚣

好大陣止汗劑味

GAYING

屌 第5張最左果個成個李連杰咁

正撚到

好撚恐怖

快點雞姦我

真係唔fit 唔大隻都唔去得

笑左

唔夠地盤佬嘅噁心

屎忽好緊要

得一條女 都仲要無波嘅

真係好正

我既肌肉簡直完美

唔fit唔大隻應該冇人邀請，除非巴打好靚仔

又係呢班 上次都冇咁多人

好想俾第六張果條友強姦

睇到扯左

好正

全部人一齊射應該好壯觀

兼好想畀佢含

正常

想幫佢含多D

上面撞棍個肥佬都去得

估計應該係有錢佬／搞手
件老野去公廁揾食都冇人吼啦

我真係想知 邊度有條女

好正呀

咩料

gay test passed

有冇ig follow

尾三嗰張
唔通我睇錯

扯左

班gay佬睇落仲正氣過好多直既港男
睇落仲似真男人

想join

非基

我係仔 一諗到俾咁多大隻仔包圍 都扯曬旗

攬腰真係好撚gay

鬼仔都有正呀

Fat c㨂啱邊個？

點解呢d gay佬咁正
梁文禮果d咁核突既

梁文禮果d狗也不屌，又sissy

隔住個mon都有腥臭味

扯左

利申：非gay

D仔仲大波過條女

lin磨lin

棍撞棍

點解咁多gay佬都係靚仔

痴撚線

好腥啊屌

全部都幾好條件

引gay

中間紅色係林子善?

點解大隻靚仔有錢既男人都係gay佬

正，高質 唔靚唔好身材都唔畀上船

正評引伏

好想比佢地輪姦

利申 非基

成班毒撚打飛機瘦到條柴咁話人地gay

點解咁高質個個都有胸肌有6舊腹肌

我竟然睇晒

仆街，見到中學啊sir，原來真係gay

好大隻

lm

小弟唔識法律，點解架船可以容許到咁多人上船？

正喎
係學校同佢玩
唔肯就話俾校長知
等校長同佢玩

好想被佢地吉屎忽

1111111111111111111111

有大船㗎嘛，渡輪咁細都百幾人啦

一條女都冇 想話唔係基都唔得了

菊花無喇 菊花無喇

好撚正
我都好想好似佢地咁大隻全班出去玩
不過我唔係gay

有無人睇到諗起 美軍歐陸戰隊

基撚到

加多樣 靚仔

有啊死基佬 女都睇唔到

我係唯一的零

邊個係阿sir 介紹嚟好喎

靚仔唔洗錢
普通男仔唔比去

好多條尾巴

gay 佬通常靚仔大隻

究竟有幾多係連登巴打

一陣鯹味

睇完打冷震

你覺得佢地上到船

Feel到呢個圈幾亂 咁多人 可能呀邊個邊個係佢個ex 果個又係佢個ex

竟然比我認到有個friend係入面
你曳曳啦

捉佢番屋企玩

連登仔算9掃啦

屌你老母

好撚gay呀屌

成班人係船度合唱你瞞我瞞

全部都好撚man

好多都好型

其實把扇用黎做咩

上次

黑色cushion 果個好似全裸咁

其實佢地係咪已經互相屌過曬 正正常常朋友聚會點會全部半裸

有冇裸體版？

之前重有幾張係2個大隻佬係酒店房同床單勁多污穢

有無人可以post返出黎

個PO好撚大陣腥味

我想含

成撚日見到佢

全部gay？

呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

睇見就燥，好想大大力屌佢屎眼

所以做gym真係特別多gay lo,

好撚fit

好想互射

你含住我
我亦含住你

一拳一件啦 垃圾

有無ig 好撚正 樣又型 又有肌肉 又夠高

屌原來矮 當我無講過

好淫
見到自己

真係大波過港女

Bow tie個啲都係0

呢啲船P 係咪上船前要氹高件衫畀船家睇有腹肌先可以上船？

一路睇留言一路笑到仆街

合照右3大波到我真係以為係女人
跟住即刻醒起其實女人影相的話上身應該著返件bra

但一次過召集咁多gay而又咁撚大隻應該唔係咁易

呢個男仔叫max
以前xanga年代成日j佢
點知係gay

對照一下

正wor

到底揸仔嘅波係咩感覺

好多基佬

想像到幅相背後個畫面幾咁正

睇到都覺得好大陣屎味

如果架船係租，揸船嘅船主唔知有咩感受

Seed呢

你含著我 我亦含著你⋯⋯

Gay得黎好型

好想同佢地一齊玩 感受肌肉

hehe到爆

地球就黎毁滅，淨返兩隻救生艇，而身為一個正常男人嘅我應該上邊隻船好？

Sean Cody既Joey

以前係香港小池切平

gay但好屈機

點解肥佬都可以攬住件fit仔

點解 gay 鍾意練大隻 ?

笑撚死

大隻就比人話gay

到底連登仔可以有幾酸
我就唔撚信成班入面都係gay

好想舐

邊個係joey 坐蓮嗰個?
佢係咪vers?

Oliver & Joey (bareback)
梗係講緊個0仔
淫0黎 好少做1

仲有套一定要睇
Joey & Brodie (bareback)
條友比人屌到漏精

Darius Ferdynand真人好撚矮
Flex唔做0冇撚用